想問吓我今樣係米正常????

我平均一日打三次飛機,有冇問題?

唔係好正常
如果無估錯閣下中文能力開始或已經退化

米你老母